覺唔覺成日話中菜世界第一嘅連登仔係大中華毒上腦

屌你老味根本除咗粵菜/潮州菜/淮揚菜/川菜之外其他全部都係垃圾
嗰啲乜柒湖南山西東北貴州垃圾喺度黐埋嚟認親認戚
唔係得個辣就得個咸字
餵狗都唔食
我食泡菜嘢都唔撚食乜鳩湖南菜啊
同啲英國嘢德國野黐埋法國菜意大利菜到認親認戚扮西餐有乜嘢分別
邊個吹奏大中華中餐嘅就係大中華上腦

北方都係面食

我靜係得上海野覺得OK
其他野都唔岩食

成班垃圾喺度認親認戚
細個跟過屋企人去過支那北方旅行餐餐同食屎冇分別

根本成個所謂中餐淨係靠淮揚菜加埋粵菜carry
比盡川菜同埋北京菜可以計半個
其他內陸地方真係食屎不如
屌柒韓國嘢之前不如睇吓北方內陸地方辣油撈涼粉都可以當飯食

渣ga

你食開老乾媽撈飯??

傳統廣東菜唔係豉油就蠔油，再唔係就南乳，千篇一律，如果唔係靠近年吸收西方食材同煮法，根本不值一提

你唔講周朝乜鳩都調落個鼎度煮啊
現代法國菜都係出現咗唔夠200年
講歷史有撚用啊
問題係嗰啲內陸菜日撚日辣油饅頭乜鳩
垃圾到而家喎

係

大中華上腦嘅連登仔淨係識腐皮
仲未有人駁倒我
嗰d乜嘢山西菜湖南菜好食喺邊,憑咩可以同粵菜淮揚菜一齊叫中餐

太多人大中華上腦

其實廣東菜本身個原意係霖住用少少調味黎引出原材料嗰種鮮味，生抽用黎提鮮，鹽可以突出原材料味道，又唔可以話千篇一律，煮法都有好多種，不過工序太繁複所以太少人用

睇嚟好多人鍾意食北方嘢

呢度啲人走咗去食狗不理包子?
定係食緊辣油撈涼粉

其實西餐近年都吸收緊日本高級食材去進步
當然中餐都係
反而日餐好似冇咩進步咁

其實山西菜同埋湖南菜只係中餐入面嘅少數民族，而粵菜已經係中餐入面嘅其中一個大佬，大家都冇得咁比

依家個問題係班垃圾菜喺度認親認戚話自己中餐喎

同嗰啲大家都是中國人有乜撚嘢分別

真係屌那媽北非佬都煮得好食過班內陸垃圾
班內陸支那人煮又唔識食又唔識

憑咩認親認戚黐埋嚟

腐皮班傻閪係咪食老乾媽撈飯

川菜係屎 講完

食過啲北方野
你就會發覺川菜屎得嚟起碼朱古力味

支菜就係垃圾

東南亞泰國野先係美食

食開乾老媽